元朗水邊圍往九龍/屯門方向 有幾架狗車停喺度

手足自己睇路

尋晚撞到幾架狗車停係南邊圍公廁，打足出入要小心